我肥E想問關愛座hunter鐘唔鍾意睇刀劍？

🤔